強烈要求所有盾牌「唔可以」加上習大大圖像

自從警察先生屌尻張建宗
已經有風吹出黎話習大大驚警察先生擁兵自重
如果佢打落去有習大大圖像既盾既話
一定全世界都知警察先生落尻中央面

同埋宜家盛傳有武警落左黎扮警察先生 雖然未fc
但係佢地見到習大大一定窒左下先

總而言之示威者唔可以加習大大個樣上去佢地既防衛用具上面
如果唔係 會搞到警察先生止唔到亂 抗唔到暴架
佢地會好混淆架
記得要阻止佢地咁做呀

大家記住唔可以呀

唔可以！

唔好玩呢啲膠，係侮辱義士、烈士及死士

係呀
咁樣做唯一好處就係可以話比全世界知示威者效忠於中國 對中國有感情
所以我都唔知點好啦！！大家覺得點啊！！！不如討論下！！

而家玩哩啲膠根本無用